[新年快樂] 屋企有冇人黎拜年?

我屋企親戚全部都係曬大陸住, 老豆老母D朋友都係只限工友關係
每年新年屋企都差唔多係冇人黎過

你都係大陸仔？

屋企人八幾年偷渡黎既, 係咪都係批鬥?